riep de mender van wegen, reflectively; "Dat klopt."
"Deze dwazen niets bekend is.
Terwijl ze verachten uw adem en stopte hij voor eeuwig en altijd bij u of in een honderdtal zoals je eerder dan aan een van hun eigen paarden of honden, ze alleen weten wat uw adem hen vertelt.
Laat misleiden, dan, een beetje langer; er kan bedriegen hen teveel."
Madame Defarge keek overgangsvoorzitterschap op de client, en knikte ter bevestiging.
"U" zei ze, "Je zou schreeuwen en shed tears voor alles, als zij een show en een geluid.
Zeg!
Wilt u dat niet?"
"Ja, mevrouw, ik denk het wel.
Voor het moment."
